港鐵嚴重好波 觀塘線又壞車

99.9%準時 但意外唔計

世界級服務

鬼叫今日有咁多人搭咩
佢都唔想架

排隊買咩?

準時故障
壞親都都係番工放工時段

禿頭佬基哥出黎講兩句啦

今次識玩

成功爭取

港鐵隊係8號風球又射入一球

工程部又要R OT

combo

老麥囉，打風都會肚餓…

你老未開得咁尻慢又壞埋車

好彩早左走

換snoopy

藍田

準時係講加價準時

去食野遲d走好過鳩排

藍田巴打
利申排緊隊

我都就到藍田

横掂壞車，買個m記，不遲也不早